CSL 11月完約想續約或轉SMT

3HK, 中移動就唔駛貼啦, 唔會用

請留TG

Smt 麻麻

求分響用後感
E家用CSL 要長用3G 先收好上到網, 咁無意思啦

所以問緊價

啲3同cmhk sales 盲架

我發覺3hk d sales 真係盲架